/* 
  Localizable.strings
  HNEveryDay

  Created by AI.
*/

/* Feed */
"Loading Stories..." = "正在加载...";
"No Stories Found" = "暂无内容";
"Check your connection or try again." = "请检查网络连接";
"Hacker News" = "Hacker News";
"Saved" = "收藏";

/* Feed Filter */
"Top" = "热门";
"New" = "最新";
"Best" = "精华";
"Show" = "展示";
"Ask" = "问答";
"Jobs" = "招聘";
"Category" = "分类";
"Filter" = "筛选";
"Show Feed" = "显示动态";

/* Bookmarks */
"Save" = "收藏";
"Unsave" = "取消收藏";
"Remove" = "移除";
"No Saved Stories" = "暂无收藏";
"Swipe left on a story to save it." = "左滑可收藏文章";

/* Item Detail */
"Article" = "文章";
"Comments" = "评论";
"Optimizing for Reader..." = "正在优化阅读体验...";
"Parsing content locally to remove ads and clutter." = "本地智能解析中，为您移除广告和干扰元素。";
"Loading Thread..." = "加载评论中...";
"No Comments" = "暂无评论";
"No URL" = "无链接";

/* Summary */
"Magic Summary" = "AI 智能总结";
"Analyzing discussion..." = "正在分析讨论...";
"AI Service Connection Failed" = "AI 服务连接失败";
"Please check your API Key and Network settings." = "请检查您的 API 密钥和网络设置。由于网络原因，连接可能不稳定，系统已尝试自动重试。";

/* Settings */
"Settings" = "设置";
"AI Settings" = "AI 设置";
"Quick Setup" = "快速设置";
"Provider Preset" = "服务商预设";
"API Key" = "API 密钥";
"Your key is stored securely in Keychain." = "您的密钥已安全存储在钥匙串中。";
"Configuration" = "高级配置";
"Base URL" = "服务器地址";
"Model Name" = "模型名称";
"Done" = "完成";

/* General Settings */
"General" = "通用设置";
"AI Response Language" = "AI 回复语言";
"System Default" = "跟随系统";
"English" = "English";
"Keep History: %lld Days" = "历史保留: %lld 天";
"Controls how long read articles are cached locally." = "控制已读文章在本地缓存的时长。";

/* About */
"About" = "关于";
"Version" = "版本";
"GitHub" = "GitHub";

/* Onboarding */
"HNEveryDay" = "HNEveryDay";
"Geeker Edition" = "极客版";
"Get Started" = "开始使用";
"120fps Feed" = "120fps 信息流";
"Buttery smooth scrolling optimized for speed." = "针对速度优化的丝滑滚动体验。";
"Smart Reader" = "智能阅读器";
"Ad-free, distraction-free article parsing." = "无广告、无干扰的文章解析。";
"AI Summaries" = "AI 智能总结";
"Get the gist of article + discussion in seconds." = "秒级获取文章与讨论的核心要点。";
"Knowledge Export" = "知识导出";
"One-tap Markdown export for Obsidian/Notion." = "一键导出 Markdown，适配 Obsidian/Notion。";
